其實網上行會唔會成日斷線

我本身用緊hkbn 128 100mb 前幾日打比我話要加我20蚊148 即刻把幾火想轉去其它 評價來講都應該係hkbn同網上行比較好 岩岩問左網上行1000mb 130幾 簽3年 我唔會話要求佢成年一次都唔斷 但唔好話一日斷幾次 有無真 user幫幫手比d意見

實況呢 我剩係睇到廣告

成日斷，我dllm